銀行得$5.6 聽日帶條女邊到威威倒數好？

🤔🤔🤔有咩地邊好去 咩都未搞/諗
筆直1000左右

維記

銀行有幾多唔重要
你身上有幾多？

😳😳唔可以架

我問下條女先

佢話多多都得 只要我開心

身上有幾多一樣無所謂，溝女要洗錢嘅咩?記得找爆房$就已足夠。

佢來m

我係守法市民